呢包嘢點煮先好食？

求教

要飛一飛水先

因為佢長期畀啲鈣水浸住, 食落會有浸唔知點形容嘅味

所以要出一出水

出完水可以扔佢落去啲濃味嘅嘢入面浸

要同外國人交流既時候就食一舊

聽你講完感覺上整色整水都只係可以令佢無咁難食

應該講唔上好食bor 師父

中間開個窿
之後浸暖佢

嚿嘢係一啲味都無

煲湯or淥麵扔埋落去

係咪要切粒切絲，只可以加少少當配菜嚟用志在有啲嘢咬下咁？

翻譯年糕？

舊嘢無味 飛完水放落啲燉嘢度煮
同煮豆腐同一原理

日式燉肉/煮物
韓式辣湯
中式炆嘢
放落去到夾
最好嘅切法係用鐵匙羹一忽一忽咁挖出嚟

另外切幼條煮熟再放落啲涼伴菜都好食

切片用白鑊烘到佢哋個聲唔同
再加落豚汁或者其他鍋物度

成舊蒸，無味就加鹽

利申: 唔識

整之前一定要倒哂佢啲鈣水，之後沖水捽下佢先好落滾水烚。
烚係用嚟辟腥味，開包裝個陣你應該會聞到。
烚完就切片，通常掉去打邊爐嘅我就，由佢係度煮索味

加D米青

當佢粉絲咁食囉

試過扔落d好辣的咖哩到
索哂d汁